［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（140）

140 跟身高一樣唷